903早霸王之你知唔知到有人掛住你

求婚做漏野

做乜你成日聽早霸王, 人地會講一大堆野......先求婚

大龍鳯.......

咩吉下吉下花?

玩啫喱.花?

咁好手藝

整爛,左

非戰之罪

呵呵呵
幫阿張搵雪兒

條撚屌又係奇撚怪怪,明知要打電話就唔好比老婆去做運動啦

佢自己聽返電話個下真係笑咗

嘩仲狙擊....